# Stationeers translation file generated by martian
# 
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"PO-Revision-Date: 2022-07-30 10:19+0000\n"
"Last-Translator: zhmofcpu <zhmofcpu@sina.com>\n"
"Language: zh_CN\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Pontoon\n"

#: /Language/Interactables/Record[Key='PreviousPlan']
msgctxt "Interactables.PreviousPlan"
msgid "Previous Plan"
msgstr "上一个计划"

#: /Language/Interactables/Record[Key='TiltUpwards']
msgctxt "Interactables.TiltUpwards"
msgid "Tilt Upwards"
msgstr "向上倾斜"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Slot22']
msgctxt "Interactables.Slot22"
msgid "Slot22"
msgstr "22号插槽"

#: /Language/Interactables/Record[Key='RotateLeft']
msgctxt "Interactables.RotateLeft"
msgid "Rotate Left"
msgstr "向左旋转"

#: /Language/Interactables/Record[Key='RotateRight']
msgctxt "Interactables.RotateRight"
msgid "Rotate Right"
msgstr "向右旋转"

#: /Language/Interactables/Record[Key='TiltDownwards']
msgctxt "Interactables.TiltDownwards"
msgid "Tilt Downwards"
msgstr "向下倾斜"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Export2']
msgctxt "Interactables.Export2"
msgid "Export2"
msgstr "2号输出"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Launch']
msgctxt "Interactables.Launch"
msgid "Launch"
msgstr "发射"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Slot30']
msgctxt "Interactables.Slot30"
msgid "Slot30"
msgstr "30号插槽"

#: /Language/Interactables/Record[Key='NextPlan']
msgctxt "Interactables.NextPlan"
msgid "Next Plan"
msgstr "下一个计划"

#: /Language/Interactables/Record[Key='CreatePlan']
msgctxt "Interactables.CreatePlan"
msgid "Create Plan"
msgstr "创建计划"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Search']
msgctxt "Interactables.Search"
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Button4']
msgctxt "Interactables.Button4"
msgid "Button4"
msgstr "4号按键"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Output']
msgctxt "Interactables.Output"
msgid "Output"
msgstr "输出"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Hatch']
msgctxt "Interactables.Hatch"
msgid "Hatch"
msgstr "孵化"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Grow']
msgctxt "Interactables.Grow"
msgid "Grow"
msgstr "增长"

#: /Language/Interactables/Record[Key='LayEgg']
msgctxt "Interactables.LayEgg"
msgid "Lay Egg"
msgstr "下蛋"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Eat']
msgctxt "Interactables.Eat"
msgid "Eat"
msgstr "吃"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Slot29']
msgctxt "Interactables.Slot29"
msgid "Slot29"
msgstr "29号插槽"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Slot28']
msgctxt "Interactables.Slot28"
msgid "Slot28"
msgstr "28号插槽"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Slot27']
msgctxt "Interactables.Slot27"
msgid "Slot 27"
msgstr "27号插槽"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Slot26']
msgctxt "Interactables.Slot26"
msgid "Slot 26"
msgstr "26号插槽"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Slot25']
msgctxt "Interactables.Slot25"
msgid "Slot 25"
msgstr "25号插槽"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Slot23']
msgctxt "Interactables.Slot23"
msgid "Slot23"
msgstr "23号插槽"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Slot24']
msgctxt "Interactables.Slot24"
msgid "Slot24"
msgstr "24号插槽"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Slot21']
msgctxt "Interactables.Slot21"
msgid "Slot 21"
msgstr "21号插槽"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Slot20']
msgctxt "Interactables.Slot20"
msgid "Slot 20"
msgstr "20号插槽"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Slot19']
msgctxt "Interactables.Slot19"
msgid "Slot 19"
msgstr "19号插槽"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Slot18']
msgctxt "Interactables.Slot18"
msgid "Slot18"
msgstr "18号插槽"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Slot17']
msgctxt "Interactables.Slot17"
msgid "Slot17"
msgstr "17号插槽"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Slot16']
msgctxt "Interactables.Slot16"
msgid "Slot16"
msgstr "16号插槽"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Slot15']
msgctxt "Interactables.Slot15"
msgid "Slot15"
msgstr "15号插槽"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Slot14']
msgctxt "Interactables.Slot14"
msgid "Slot14"
msgstr "14号插槽"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Slot13']
msgctxt "Interactables.Slot13"
msgid "Slot13"
msgstr "13号插槽"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Slot12']
msgctxt "Interactables.Slot12"
msgid "Slot12"
msgstr "12号插槽"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Slot11']
msgctxt "Interactables.Slot11"
msgid "Slot11"
msgstr "11号插槽"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Button3']
msgctxt "Interactables.Button3"
msgid "Button3"
msgstr "3号按键"

#: /Language/Interactables/Record[Key='PassengersChair']
msgctxt "Interactables.PassengersChair"
msgid "Passengers Chair"
msgstr "乘客的椅子"

#: /Language/Interactables/Record[Key='CaptainsChair']
msgctxt "Interactables.CaptainsChair"
msgid "Captains Chair"
msgstr "船长的椅子"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Cartridge']
msgctxt "Interactables.Cartridge"
msgid "Cartridge"
msgstr "记忆卡"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Battery']
msgctxt "Interactables.Battery"
msgid "Battery"
msgstr "电池"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Flush']
msgctxt "Interactables.Flush"
msgid "Flush"
msgstr "泄压(重置)"

#: /Language/Interactables/Record[Key='PressureDown']
msgctxt "Interactables.PressureDown"
msgid "Pressure Down"
msgstr "减压"

#: /Language/Interactables/Record[Key='PressureUp']
msgctxt "Interactables.PressureUp"
msgid "Pressure Up"
msgstr "加压"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Import']
msgctxt "Interactables.Import"
msgid "Import"
msgstr "输入"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Export']
msgctxt "Interactables.Export"
msgid "Export"
msgstr "输出"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Use']
msgctxt "Interactables.Use"
msgid "Use"
msgstr "使用"

#: /Language/Interactables/Record[Key='PreviousPage']
msgctxt "Interactables.PreviousPage"
msgid "Previous Page"
msgstr "上一页"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Rotate']
msgctxt "Interactables.Rotate"
msgid "Rotate"
msgstr "旋转"

#: /Language/Interactables/Record[Key='NextPage']
msgctxt "Interactables.NextPage"
msgid "Next Page"
msgstr "下一页"

#: /Language/Interactables/Record[Key='SplitHalf']
msgctxt "Interactables.SplitHalf"
msgid "Split Half"
msgstr "拆分一半"

#: /Language/Interactables/Record[Key='SplitOne']
msgctxt "Interactables.SplitOne"
msgid "Split One"
msgstr "拆分一个"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Button2']
msgctxt "Interactables.Button2"
msgid "Button2"
msgstr "2号按键"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Slot10']
msgctxt "Interactables.Slot10"
msgid "Slot10"
msgstr "10号插槽"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Slot9']
msgctxt "Interactables.Slot9"
msgid "Slot9"
msgstr "9号插槽"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Slot8']
msgctxt "Interactables.Slot8"
msgid "Slot8"
msgstr "8号插槽"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Slot7']
msgctxt "Interactables.Slot7"
msgid "Slot7"
msgstr "7号插槽"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Slot6']
msgctxt "Interactables.Slot6"
msgid "Slot6"
msgstr "6号插槽"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Slot5']
msgctxt "Interactables.Slot5"
msgid "Slot5"
msgstr "5号插槽"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Slot4']
msgctxt "Interactables.Slot4"
msgid "Slot4"
msgstr "4号插槽"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Slot3']
msgctxt "Interactables.Slot3"
msgid "Slot3"
msgstr "3号插槽"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Button1']
msgctxt "Interactables.Button1"
msgid "Button1"
msgstr "1号按键"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Drag']
msgctxt "Interactables.Drag"
msgid "Drag"
msgstr "拖动"

#: /Language/Interactables/Record[Key='GrabCalfL']
msgctxt "Interactables.GrabCalfL"
msgid "Grab Left Calf"
msgstr "抓住左侧小腿"

#: /Language/Interactables/Record[Key='GrabCalfR']
msgctxt "Interactables.GrabCalfR"
msgid "Grab Right Calf"
msgstr "抓住右侧小腿"

#: /Language/Interactables/Record[Key='GrabThighL']
msgctxt "Interactables.GrabThighL"
msgid "Grab Left Thigh"
msgstr "抓住左侧大腿"

#: /Language/Interactables/Record[Key='GrabThighR']
msgctxt "Interactables.GrabThighR"
msgid "Grab Right Thigh"
msgstr "抓住右大腿"

#: /Language/Interactables/Record[Key='GrabLowerArmR']
#, fuzzy
msgctxt "Interactables.GrabLowerArmR"
msgid "Grab Right Arm"
msgstr "抓住右臂"

#: /Language/Interactables/Record[Key='GrabLowerArmL']
#, fuzzy
msgctxt "Interactables.GrabLowerArmL"
msgid "Grab Left Arm"
msgstr "抓住左臂"

#: /Language/Interactables/Record[Key='GrabUpperArmR']
msgctxt "Interactables.GrabUpperArmR"
msgid "Grab Right Arm"
msgstr "抓住右臂"

#: /Language/Interactables/Record[Key='GrabUpperArmL']
msgctxt "Interactables.GrabUpperArmL"
msgid "Grab Left Arm"
msgstr "抓住左臂"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Button7']
#, fuzzy
msgctxt "Interactables.Button7"
msgid "Button7"
msgstr "按键4"

#: /Language/Interactables/Record[Key='GrabHead']
msgctxt "Interactables.GrabHead"
msgid "Grab Head"
msgstr "抓住头部"

#: /Language/Interactables/Record[Key='GrabRightFoot']
msgctxt "Interactables.GrabRightFoot"
msgid "Grab Right Foot"
msgstr "抓住右脚"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Input']
msgctxt "Interactables.Input"
msgid "Input"
msgstr "输入"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Setting']
msgctxt "Interactables.Setting"
msgid "Setting"
msgstr "设置"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Increase']
msgctxt "Interactables.Increase"
msgid "Increase"
msgstr "增加"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Decrease']
msgctxt "Interactables.Decrease"
msgid "Decrease"
msgstr "减少"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Color']
msgctxt "Interactables.Color"
msgid "Color"
msgstr "颜色"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Access']
msgctxt "Interactables.Access"
msgid "Access"
msgstr "访问"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Magazine']
msgctxt "Interactables.Magazine"
msgid "Magazine"
msgstr "弹药库"

#: /Language/Interactables/Record[Key='TemperatureUp']
msgctxt "Interactables.TemperatureUp"
msgid "Temperature Up"
msgstr "增加温度"

#: /Language/Interactables/Record[Key='TemperatureDown']
msgctxt "Interactables.TemperatureDown"
msgid "Temperature Down"
msgstr "减少温度"

#: /Language/Interactables/Record[Key='ThrustUp']
msgctxt "Interactables.ThrustUp"
msgid "Thrust Up"
msgstr "增加推力"

#: /Language/Interactables/Record[Key='ThrustDown']
msgctxt "Interactables.ThrustDown"
msgid "Thrust Down"
msgstr "减少推力"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Button5']
msgctxt "Interactables.Button5"
msgid "Button5"
msgstr "按键5"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Button6']
msgctxt "Interactables.Button6"
msgid "Button6"
msgstr "按键6"

#: /Language/Interactables/Record[Key='UnpackAll']
msgctxt "Interactables.UnpackAll"
msgid "Unpack All"
msgstr "全部打开"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Unpack']
msgctxt "Interactables.Unpack"
msgid "Unpack"
msgstr "打开"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Cartridge2']
msgctxt "Interactables.Cartridge2"
msgid "Cartridge2"
msgstr "记忆卡 2"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Cartridge1']
msgctxt "Interactables.Cartridge1"
msgid "Cartridge1"
msgstr "记忆卡 1"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Next']
msgctxt "Interactables.Next"
msgid "Next"
msgstr "下一页"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Prev']
msgctxt "Interactables.Prev"
msgid "Prev"
msgstr "上一页"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Previous']
msgctxt "Interactables.Previous"
msgid "Previous"
msgstr "上一页"

#: /Language/Interactables/Record[Key='GrabLeftFoot']
msgctxt "Interactables.GrabLeftFoot"
msgid "Grab Left Foot"
msgstr "抓住左脚"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Button8']
#, fuzzy
msgctxt "Interactables.Button8"
msgid "Button8"
msgstr "按键4"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Button9']
#, fuzzy
msgctxt "Interactables.Button9"
msgid "Button9"
msgstr "按键4"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Button10']
#, fuzzy
msgctxt "Interactables.Button10"
msgid "Button10"
msgstr "按键1"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Button11']
#, fuzzy
msgctxt "Interactables.Button11"
msgid "Button11"
msgstr "按键1"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Button12']
#, fuzzy
msgctxt "Interactables.Button12"
msgid "Button12"
msgstr "按键1"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Button13']
#, fuzzy
msgctxt "Interactables.Button13"
msgid "Button13"
msgstr "按键1"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Button14']
#, fuzzy
msgctxt "Interactables.Button14"
msgid "Button14"
msgstr "按键1"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Button15']
#, fuzzy
msgctxt "Interactables.Button15"
msgid "Button15"
msgstr "按键1"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Button16']
#, fuzzy
msgctxt "Interactables.Button16"
msgid "Button16"
msgstr "按键1"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Button17']
#, fuzzy
msgctxt "Interactables.Button17"
msgid "Button17"
msgstr "按键1"

#: /Language/Interactables/Record[Key='ProgrammableChip']
msgctxt "Interactables.ProgrammableChip"
msgid "Programmable Chip"
msgstr ""

#: /Language/Interactables/Record[Key='Motherboard']
msgctxt "Interactables.Motherboard"
msgid "Motherboard"
msgstr ""

#: /Language/Interactables/Record[Key='GrabRightHand']
msgctxt "Interactables.GrabRightHand"
msgid "Grab Right Hand"
msgstr "抓住右手"

#: /Language/Interactables/Record[Key='GrabLeftHand']
msgctxt "Interactables.GrabLeftHand"
msgid "Grab Left Hand"
msgstr "抓住左手"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Slot2']
#, fuzzy
msgctxt "Interactables.Slot2"
msgid "Slot2"
msgstr "插槽 2"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Slot1']
#, fuzzy
msgctxt "Interactables.Slot1"
msgid "Slot1"
msgstr "插槽 1"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Error']
msgctxt "Interactables.Error"
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Powered']
msgctxt "Interactables.Powered"
msgid "Powered"
msgstr "已供电"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Lock']
msgctxt "Interactables.Lock"
msgid "Lock"
msgstr "锁定"

#: /Language/Interactables/Record[Key='OnOff']
msgctxt "Interactables.OnOff"
msgid "On Off"
msgstr "开/关"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Open']
msgctxt "Interactables.Open"
msgid "Open"
msgstr "打开"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Activate']
msgctxt "Interactables.Activate"
msgid "Activate"
msgstr "激活"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Mode']
msgctxt "Interactables.Mode"
msgid "Mode"
msgstr "模式"
